有冇人覺得M記早餐包鹽多得有d過份？

如題，多到有次拎番屋企炒菜

而家少咗，起碼有空氣位畀你開
早嗰排係包包都入滿，一開一定灑到成枱都係

落曬鹹死

落完塊漢堡再落塊蛋仲有剩要落塊包

食親都唔落包鹽
塊豬柳都夠鹹啦

豬柳加蜜糖中和到少少（漫畫學）

師兄我見你第二個post講關係開健身室
想同你傾下
tg hobby1357